英國大學畢業證書上的姓名應該怎樣寫？

我想問問各位師兄
喺英國當地出的大學畢業證明書上面
香港人的姓名應該怎樣寫？
你哋會姓氏行先定名字行先？

即係咁
1. Chan Tai Man
Or
2. Tai Man Chan

照樣計外國的話應該是名字行先姓氏行後
但係我香港的證書全部也是姓氏行先名字行後

如果我照樣first name then last name
即係Tai Man Chan

會不會影響證書的法律效力
因為同身分證唔同即係 CHAN, Tai Man

另外last name說不需要全部大草
即係CHAN

Thx

pish

另外last name需不需要全部大草
即係CHAN

CHAN Tai Man 陳大文

跟你passport 寫，
你passport 叫咩名就叫反咩名

樓主你仲讀緊小學就還返張證書比人啦